短炒邊隻好[股神請進]

如題

玩開788，有冇邊隻好介紹

想30歲退休

十萬火急

823

射擊之星？

小米

玩唔起

你咁勁唔駛問人啦

好老實我好嘢都留給自己啦

ching唔係呀，在下新手黎
仲有冇好介紹

瑞銀牛熊very good

新手必買啊

想退休話咁易呀

力不從心，感覺老喇

咁咪退休囉

今日執得5位數

傳說中既股神呀

四百幾點呀大佬，你估40點咩

大大係期指專家
如果炒股即日定賺幾多%好？

你搵到隻識升嘅 就已經係好啦

講嚟講去都係講緊個本金。本金多即日已經好好玩。

一句講曬啦 瑞銀幫到你

利申: 打非中

瑞銀係咩來？銀行嗎